Привет.

Здесь я оставлю комментарии к твоему коду.  
Здесь будут комментарии, на которые нужно обратить внимание в обязательном порядке, хотя практически все из этих тем будут покрыты на курсах.  
А также будут комментарии, с которыми можешь ознакомиться, но пофиксить их - это уже advanced level (если будет желание, можешь попробовать).   
Такие комментарии я помечу звездочками (чем больше звезд, тем сложнее), т.к. даже на реальных проектах у опытных автоматизаторов они не всегда соблюдаются. 
Это не значит, что такие ошибки допустимы, если они есть у других автоматизаторов. 
Просто 95% проектов в автоматизации - низкосортный безполезный код, не стоит на них равняться.    

Конечно, замечаний больше, чем те, что я напишу, и такое решение далеко от реальной автоматизации, но это неплохо для начала.  
На курсах будет потом проще. И там уже больше нюансов можно покрыть, когда больше теории изучено, и когда есть основа.  
А пока что тут надо целое сочинение написать, чтоб пояснить все в деталях.  

Я предполагаю, что создам merge request с этим файлом.  
Если будут вопрос по каким-то замечаниям, можешь оставлять комменты под замечаниями, я отвечу.   

1.  никогда не используй в автотестах ImplicitWait - легко загуглить почему, и как работать без него   
2.  гит репозиторий не должен содержать бинарных файлов (.exe, .dll) и папок /bin и /obj - важно понимать, что это, откуда берется (во время билда). Изучить .gitignore, чтобы эти файлы не попадали при следующих коммитах.   
3.  (*) Page Object Pattern - гугли что это такое, не должно быть простого обращения к элементам сразу из тестовых классов и тестовых методов. Вижу попытку реализовать PageObjectPattern, но это твои страницы просто возвращают элементы. А должны обрабатывать целые действия.    
4.  (**) Вообще не стоит взаимодействовать с голыми селениумовскими элементами даже из классов страниц. Можно писать либо свои классы обертки (например пишешь свой класс Element, внутри него метод Click(), который сначала дожидается элемент с помощью explicit wait, потом кликает его), или изучаешь и используешь готовые фрэймворки (как вариант возможно Html Elements framework от яндекса, или какой-нибудь аналог Selenide под си шарп, но вообще гугли сам - я со своим фрэймворком работаю, в сторониих не сильно ориентируюсь)  
5.  Если правильно понял, ты там пытался сделать что-то типа кроссбраузерности. Проблема в том, что тебе под каждый браузер приходится писать новый класс и повторять тестовые методы. А по факту для каждого тест кейса должен быть только один тестовый метод (или один тестовый класс), т.к. поведение прилаги не отличается в зависимости от браузера. При этом у тебя должна быть возможность легко изменить тип браузера в одном месте (через build configuration, или appsettings.json, или хотя бы прописать тип браузера хардкодом в одном месте, так чтобы ты мог в одном месте его поменять). Нужно реализовывать BrowserFactory, что-то типа такого: https://refactoring.guru/ru/design-patterns/abstract-factory. Кроме того, мож
6.  (*) Из-за твоей архитектуры приходится все наследовать от BaseTestClass только ради того, чтобы иметь доступ к одному и тому же объекту драйвера. Это нарушает принцип наследования, т.к. нет логической связи parent-child между классам BaseTestClass и MainPage (утка не должна наследоваться от собаки или от шкафа, она должна наследоваться от птиц). Тебе нужно сделать driver статическим, но из-за этого ты можешь столкнуться с проблемами, которые разрешит только singleton pattern - несложно найти, что это такое, но можешь смотреть на refactoring guru.  
7.  (***) На реальном проекте автотесты без нормального логгирования и репорта почти бесполезны. Как это сделать, долгий разговор. Для логгирования можно юзать log4net (но это не значит, что включил его, и сразу все залогировалось, придется реализовать логирование самостоятельно). Для репортинга можно смотреть какие-нибудь allure report, или epam report portal. Но это точно не то, на что стоит обратить внимание сейчас.   


Дополнительно:
1.  Если захочешь потренировать юай, то лучше наверное брать какие-нибудь более современные сайты, чем rw.by (может в нем ничего плохого и нет, но предполагаю, что можешь столкнуться с проблемами сайта, которые на нормальных сайтах уже неактуальны). Можно например: https://demos.telerik.com/aspnet-ajax/grid/examples/data-editing/automatic-crud-operations/defaultcs.aspx  
2.  Если захочешь потестить апишку, не так просто найти публичную апишку для тестинга, но вот пример:  https://petstore.swagger.io/#/pet/addPet    
3.  Если пишешь в целях обучения, то не пытайся написать как можно болше тестов - лучше пытайся улучшить существующую архитектуру. 